葵涌邨十多名青年疑貼連儂牆被捕 街坊不滿警無戴口罩起爭執

十多名青年在葵涌邨天橋及牆身貼文宣，遭警截查及拘捕，其間大批街坊圍觀，有人擔心新型冠狀病毒肆虐，不滿警員未有戴上口罩，遂出言提醒，結果警民發生言語衝突，隨後有大批持盾的防暴警到場增援。

今（24日）傍晚6時許，葵涌邨近行人天橋，有十多名青年男女懷疑在上址貼連儂牆，其後被警方截查。大批警員拉起封鎖線調查，現場放有多個膠桶。據了解，警員向被截查青年指，他們今午在葵涌邨天橋及牆上以白膠漿及噴漆張貼單張，損毀現場，會以涉嫌刑事毀壞罪拘捕他們，並帶返警署調查。至晚上近7時，警方將被捕人士帶離現場。葵青區議員梁錦威亦有到場了解情況。

有現場人士提醒未有戴口罩的警員帶回口罩，擔心新型冠狀病毒的疫情，並指「有警員中咗」，一名白衣警員顯得激動，稱「呢度葵涌呀」。在場人士指責警員曾說粗口，要求警方道歉。其後警員舉起電筒照向在場人士。有警員指在場人士如果繼續叫囂或阻礙警務人員工作，可以觸犯公眾地方行為不檢罪，並稱會拍攝現場人士，如果再起哄會作出拘捕。至晚上7時20分，多名持盾牌的防暴警員到場增援。

https://www.hk01.com/突發/439112/葵涌邨十多名青年疑貼連儂牆被捕-街坊不滿警無戴口罩起爭執

Push

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

狗狗好慘

講到葵涌就唔會中咁 戇鳩

依家啲警犬有咁撚多gear 反而個領犬員天寒地凍衫都無件 真係縱撚壞晒啲狗 送晒呢啲廢狗返大陸做狗肉煲賑災就啱架喇

佢地帶左口罩就無得射摧淚彈

但唔帶又驚互相感染

所以班畜牲被撚到變瘋狗

721

屌 死黑警

推啊

[代post]連儂牆安全教學(拯救公會+哨兵公會聯合教學)